奧運樓討論區

見無人開就我開post討論啦
由旺角至大角咀都可以入黎傾下，因為都係附近

特別嗚謝SevenLuke對奧運樓既意見

一號銀海:太貴，無睇過樓，歡迎其他巴打補充

瓏璽: SHK第一個璽系列既樓，太貴關係無睇過樓

維港灣：較舊，但位置好，一出奧海城一期就係，積實用。廳大房細。

柏景灣：兩房多數向公屋，高層又好貴，積就同維港差唔多，位置更方法。

君滙港：有露台，令廳房都好細，但就算向舊樓，高層個景都好靚。兩房基本上得兩隻則，兩隻則都一般，唔太好用

海桃灣：只有location優點，但比君匯港仲細。貴。嘈。

浪澄灣：積大，實用，向海好靚，但位置較遠，冇瓦遮頭。

形品星寓: 唔熟悉，由其他巴打補充

亮賢居:唔熟悉，由其他巴打補充

港灣豪庭: 奧運上車盤，20年樓齡，落樓下應有盡有，大量好食既黃店，不過都有好多大酒店係附近，價錢都反映到，由奧運站行大概15-20分鐘

大概知咁多，其他巴打可以補充下
交流下係呢區既生活情報

漏左利奧坊
利奧坊: 恆基新樓盤，奧運站行10分鐘就到，細價樓，主打開放式至兩房

1個人租新樓，幾錢左右？

利奧坊5期一日未起曬都會沙塵滾滾 嗅得多命都短幾年

富多來 大同新村 大角咀大廈

想住

樓主諗住換樓定上車？

筆值$20M左右向南單位呢區係咪唔洗諗

邊夠啟德慘

租邊到，幾大？

去九龍站啦

想近太子個邊， 大細無所謂

形品星寓: 5分鐘旺角站，黑廁，雙露台唔實用，兩房細，有空中會所唔錯，樓齡新

亮賢居:地點係港灣豪庭隔離，遠。兩房有兩款，兩種都實用，大。大兩房更好唔係黑廁，有空中會所，會所算多野。

已置頂

近太子果邊唔熟悉

CHING漏左凱帆軒

呢座真係麻麻地🤭
不過平平哋可以有西南海景

下個post加番

係，除左有海景，其他都一般

睇過樓，真係好垃圾賣得咁平真係有原因

我都睇過，連大堂都漏水

有D遠離少少既 奧城西岸 奧朗 奧乜奧物

嚟緊想買奧運樓，暫時未睇。

想知凱帆軒點垃圾法想知多啲

樓上屎渠係你頭頂

屎渠咁正, 通常都係浴缸果條

亮賢居 HGFE 向南單位
廿樓以下望到大酒店 會聞到味
唔介意嘅話個價算係唔錯

仲有樓底唔夠高

仲要勁多兇宅

柏豐28: 有露體，呎數細，但算好用，會所細，成交少，行去太子站5-7分鐘，管理費同區最貴，所以價錢已反應，700萬左右市區兩房10年樓

ihome: 位置柏豐28同形品之間。有露體，全棟向西南，會所健身室住戶免費。大兩房明廁，有對流窗。實心牆較多，實用性一般。

奧柏御峯：8年樓，歐陸地基，2房放盤極少，多數一房，雙露台。樓底高，室內3.3米高樓底。

呢個真，到時滴啲屎汁落黎，個人真係會崩潰

下個post一次過整合

唔知點解ihome 望落有d 殘, 唔似十年樓齡

留名，支持樓主！

ihome=華置 麻麻地

唔關事，之後都仲有

呢個係凱帆軒咩？

佢住緊啦

你入到去成個環境都好唔舒服樓上巴打講左，連大堂都漏水，黑蚊蚊
行上平台啲天幕玻璃污糟到仆街，好似入伙到依家都無人抹，啲野又殘殘舊舊
屋個則一般般，有啲單位近泊船位，應該會好嘈，同埋唔太通風
我都有八卦望過唔少單位都好似空置左無人住咁

我睇完凱帆再去睇浪澄灣，完全唔同世界但out budget

示意圖

頌賢？

我都物色緊呢度樓, 一齊交流下
之前睇過亮賢居, 好新淨, 接近而家新盤格局, 樓底高, 但呎價價平過其他咁多, 我諗唔止交通唔方便咁簡單
港灣就見舊, 而且房細, 格局都唔算實用, 少少失望, 但總價平, 最易上車

君匯港就都想睇下

浪澄灣真心正

港灣上車盤黎，有多少少錢唔洗睇港灣

出面條長廊幾舒服

亮賢居呎價平因為比其他遠d奧運 但其實相對近太子
我覺得係面積大...實用500+ 3房840+...呎價高會lump sum大, 好易過1000, 但過1000萬奧運又有好多選擇所以有少少尷尬限制左呎價
另外單橦呎價係比大屋苑低...不過有時而家新樓得2座...同單橦又唔係好大分別

仲有"帝峯 · 皇殿"
柏景灣+帝柏海灣先啱 (一二期唔同名)

最方便一定係帝柏, 柏景 同埋維港灣

個人鐘意一期果邊多少少, 冇咁嘈
popo係旺角放TG都冇咁易飄到過黎

Sars後政策先唔比咁整
係計返03年後入積既樓咪即係07/08落成
基本上10年樓齡既樓冇咁既問題
印象中廿年左右樓齡先多數係咁
四小龍就係咁整

學到野

有好多野都改左
有一段時間新樓係一個大露台因為可以把露台+工係平台合併
唔知迓邊年開始唔比變成而家我覺得無用/唔實用既雙露台

多謝班垃圾會議員
不過呢個都唔夠堆喉放自己天花板致命

為反而反, 無實際諗過用家需要, 兩個露台不如整一個大既, 好用好多

Lm

維港灣 浪澄灣 柏景灣 各有咩優劣?

lm
浪澄灣out bud

三個都好
維港聽講靚則，之前無人放盤無得睇樓

過10m

居屋王富榮花園都冇

早排係咁睇奧運啲樓 因為budget 有限 睇咗好多都揀唔到
最後去咗買康城

1.浪澄灣
開則大 幾是正 最細嗰間都550尺左右
屋苑環境大堂嗰啲唔差 唯獨是唔係好鍾意佢用窗口式冷氣

呎價計其實佢係ok 但入場費偏高

2. 凱帆軒
則差 好多則都係五門歸心 有隻則冇露台嗰個會好用啲 但向得海 冇露台落地玻璃 會有啲曬 同埋佢開則比較細 平均500尺樓下

大堂環境 保養 保安 比較差 個感覺唔似17年樓 好多都好殘 同埋漏水問題好似幾嚴重 如冇必要都係睇其他啦仲有要注意唔好買第二座 第二座好撚多凶宅

3.維港灣
個則都ok 兩房單位佈局叫做夠用 保安就覺得有少少似冇掩雞籠

4. 柏景灣
要注意兩房 多數係對住公屋 差唔多尺數計嘅話維港灣個佈局好用啲 環境配套嗰啲都OK

5. 君匯港

好撚細 個真正實用應該好低下

睇緊呢區 入黎學野

浪澄out 筆+1

仲有帝柏海灣同帝峯皇殿

無錢買樓，純粹話比你聽

康城都算幾好啦而家，唔打算放租的話

帝峯暴發户多 住客質素麻麻

心議君匯港, 雖然唔夠錢, 但見大家都好似無咩好評咁

叫做近奧運站，shk樓質素好，無好評係因為開則差

君匯港 得一二座係高質

中聯辦屋苑

一二座價錢拍得住九龍站

聽咁多師兄綜合，睇嚟浪澄灣最高質

兩房空間感好大+無敵海景 平過一號銀海同瓏璽

想問地鐵站去浪澄灣，係咪一定要落地下行，無行人天橋直達。

係，同好貴

住緊浪澄 會所各方面環境都幾好 則都ok 算新淨
係要留意夜晚d船有時好嘈
望海夏天西斜好勁

利申：想換銀海3房 有冇人睇過

有冇圖睇吓，直接喺天花板見到上面條屎渠？

洗唔洗二千萬？

葡萄, 浪澄點都過一千, 無法入手

前3年買 唔洗 1600到

向南A/B單位唔得，
向北C單位就有找，但個景差好遠

幾正，第時都想換到

亮賢居仲有幾個問題
萬發d 油煙好勁, 行過幾次都噴成堆白煙, 中低層應該食得好應
樓下9成9都食市肆, 老鼠唔知, 但小強都應該趕極都有
過小小就南昌街休憩處, 啫係深水埗post 道友周街拍針個度, 距離仲近過唔少深水埗樓

長旺雅苑呢

油煙就任何樓樓下有茶餐廳/酒樓都有架啦 度度都係
近醫局街就真...但係隔離全部學校其實治安OK...應該唔比過來, 所以去曬通洲街個邊，反而係d人應該唔鐘意聽學校鐘

君匯港得個樣保安/會所都差到嘔...

浪澄灣點解座與座之間有條大圓柱係路中心？
住客要行出車路......

正常人買維港灣，柏景灣最好
瓏壐同銀海係for離地撚

屋企附近都有酒樓，住左幾十年都未見過萬發嗰個lv

醫局街咪又啫係深水埗道友露宿者個問題
唔知係咪清左臨時街市，迫走左d人
汝州街嗰邊買宵夜見到幾個露宿者，但南昌村對面嘅通州街醫局街反而唔覺有

學校附近一向有班人唔鐘意，一黎鐘聲，二黎學生番學放學都嘈

過小小匯璽點睇

君匯港啲保安好嚴密啵，會所都好正

瓏璽同銀海既價，夠買九龍站

匯璽唔算奧運站
南昌站附近依家變公屋圍城, 匯璽真係過少少奧運/4小龍仲好啦

銀海660 呎三房15m 倒，九龍站貴好多

我指買九龍站啲兩房

C單位個景差好遠咖

差唔多價錢來講就買銀海好過啦 本身同屋企人住緊九龍站 我自己就覺得九龍站麻麻哋 冇錯貴嗰啲係好高質 不過呢個價錢都只係買到擎天/漾日/凱旋門一房
前者兩個都好殘下 擎天兩房細房好細 同埋lift Lobby都真係幾老土下 漾日就樓望樓距離好近 要舒服嘅話一定係銀海

配套就大家咁上下啦 反正兩邊落街出入都係要的士

另外九龍站下面個商場一通返關 個平台又有好多支那9喺度自拍

原來擎天，漾日咁差

有無人留意開頌賢花園？
係咪未做大維修？

未
買唔過

港灣、亮賢居唔算奧運啦下話

加埋入門價討論都幾好

係附近, 咪一齊講埋啫

港灣一期好過二期好多
無露台實用啲 又離大酒店遠啲
1,2,3,6座某啲座向可以遠眺海景 都開揚
當然係港灣行去黨鐵有距離 （奧運15分鐘 南昌 7-8分鐘）
但市區廿年樓有梗廚既屋苑仲要上車價真係一隻手數得哂
作為上車盤都唔錯 （大兩房比細兩房更抵）

上車盤黎講算唔錯啦

留名 利申買左海桃2房 啱啱過左hsbc望倒海

如果一個人出嚟住租屋
形品・星寓同Skypark
邊個會比較推薦？

skypark方便啲

海桃幾正，岀站兩分鐘行到

不過真係嘈左d

個邊已經係太子啦，點會仲係奧運
過哂櫻桃街 唔算奧運掛

奧運樓 最盡計到港灣豪庭 已經好盡

yes...我會叫大角咀

附近既都可以一齊討論下既

週圍無論樓上樓下都勁多小強，驚小強嘅勿住

上面兩間d人坐車食飯,唔係舊區搞掂既話,寧願去太子都唔去奧運

連柏豐都當奧運，咁向另一個方向發展啦

駿發花園，平，有唔係細既三房，可惜係果欄隔離比較烏槽同嘈，附近又比較雜

唔計向住果欄果邊,依家好好多
特別係果條爛鬼隧道封左之後,d道友已經唔再聚係果到

一房？ 形品實用d
SHK 管理唔錯，可以免費幫你收HKTVmall同收送污糟衫去洗衣舖
四部𨋢返放工唔洗等好耐
係會所同泳池細少少同逐次收錢
Skypark 睇過，內籠唔實用，但會所唔錯

利申：租過形品一房四年

留名表示有興趣，住緊大角咀，覺奥運樓幾好，但貴。
睇過奥柏，利奥。
聽講形品好細，但個空中花園有乜？

點睇帝峰皇殿？

過1千呎 50樓以上先有維港景
完全overpriced 同價買帝柏正好多 除左無露台係無得輸

邊度？ 近大角嘴就係 一期二期奧海城無咩

柏景，富榮

維港灣個價拍得住太古城

我果到無小強，暫時未見過

聽講啲則一般，但望落幾好

太古城太舊啦

但佢樓上樓下等lift位都無窗無冷氣，好焗

睇下樓齡先啦，講太古城講左幾十年啦

其實太古城有咩吸引力

同奧運去中環仲快

奥運 柏景浪澄維港都正

好住， 周圍有小店有商場

太古，999，稀有港島大型配套屋苑，揸車直上東㾿，係40年樓先咁平

之前上網搵過，奧運嗰幾個屋苑係咪得浪澄灣同海桃灣養得狗？唔計太貴嗰2個屋苑

大把人偷偷地

中原地產奧運站奧海城分行首席分區營業經理黃家全表示，中原最新促成一宗浪澄灣成交，單位為5座中層D室，實用面積564平方呎，建築面積752平方呎，採兩房間隔，廳房分明，擁海景，現以1020萬元沽出，折合實用呎價18085元。

唔熟區，望到海18K呎咁平？

過千，呎價不嬲抵過埋lam cheng plan

近排係回左d，算平

564呎嗰隻我勸你上中原睇睇先 個窗望出去個視角極窄 d光唔係好入倒屋 我寧願揀望街都唔揀呢隻積

買九龍都唔買太古城啦

我見君匯港入去嗰條長路已經寫住唔俾狗行
想知有邊個屋苑真係寫明完全唔俾養狗

係房屋台講親任何屋苑都會有人搬點解唔買太古城出黎

二期 一期

太古真係 呢個價 叫我買40年樓年齡真係接受唔到
同美孚咁舊

基本上d 則都差

想問下黎緊想租奧運站 或者 九龍站 28k 至32k 左右筆直大家會推邊個盤

梗係元朗啦，跟番你個名

奧運整體性係幾好
唯一不足之處得1條鐵 係東涌綫
有時出門覺得唔係幾方便

遲d仲有高鐵，方便愛國人士

同埋望海係向西

lm

有多條鐵就唔係呢口價啦

奧運係唔差，但好多唔養得狗，最後買左九龍第2度2房

奧運嗰邊有咩好嘢食

大酒店？

我屌你咩

九龍大酒店

南昌站有多一條鐵

10M 樓下有咩入門選擇

會唔會聽到hsbc天台堆散熱機聲？

君匯港? 近來都多少少10m 樓下

主要係下面條公路

港灣16定17年姐未有20

細佬打算同女朋友租奧運 因為份工番九龍站同埋番比較早 ，所以想近番小小奧運站嘅
本身諗住租一房，但係近排見凱帆軒兩房好似幾抵咁
凱帆軒係咪真係咁伏啊？同埋想問仲有無咩好推介？

自推多下先 其實想問九龍站 同奧運 大家會點揀

最緊要係樓下食蕉係後生女

奧運

奧運舊樓人仕揮個手

師兄可唔可以講下原因 成日問親人瓏壐 一號果啲都話不如加多少少住九龍站 但其實我自己覺得圓方除左有個360方便啲買餸其他野都好似唔會點行

瓏璽就一般 銀海view好 要方便租hermitage / central park 就好好多

有幾舊先 你講富多來都叫奧運？

性價比就奧運囉

柏景d積同景觀可以差好遠 平起上嚟可以9球中 貴起上嚟上到1150都有 好難直接比較

亮賢居同南昌一號實際上只係兩三分鐘步行距離，不過觀感好似唔係好同

同埋隔籬幾間學校位置上不嬲都係叫大角咀，算係大角咀，深水埗，太子交界位，總之係老化平民舊區，得佢自己一棟大過貴過港灣嘅樓。定位問題，負擔得起起碼八球幾嘢，港灣同奧運之間仲有荔枝角西九四小。

住慣嗰頭嘅舊樓 upgrade 上去就 OK，有會所，中低層都開揚甚至有海景，近 New Brooklyn （偽）文青咖啡店。

10年樓齡 有套廁既房都已經算大間
會所免費

最主要唔多人放盤 啲人咪亂9咁開價

亮賢居啲房大好多
南昌一號6百尺開4房個則真係嚇親

有無人知港灣豪庭比唔比養寵物?

亮賢區內出名，好高，附近幾條街經過都易見到。但唔會多區外人識，請朋友自己搭車過嚟應該都要 Google map，要轉手無港灣咁易。

比
不過我覺得大角咀d主人質素唔得 成日周圍呵

2000萬邊區都有得諗啦，富豪！

算係全港最高住宅樓宇個堆

點解可以起到咁高

全港排 48
Main Roof 198mPD, Upper Roof 212mPD

港灣樓下有千色，多啲街外人知

唔關千色事, 港灣係出名市區上車盤

六百萬內市區屋苑式三百幾尺四正兩房，我覺得唔錯。又好租，兩房租到一萬三千幾。但管理費較貴。所有單位劃一收九百幾

但有d 舊, 入面感覺殘殘地

出面個樣應該未做大修喇。鄰近公路 學校 消防局可能較受噪音影響，睇樓時可以現場感受一吓。

附近接近嘅選擇有萬盛閣，新少少面積大少少，lum sum 高啲。六百萬內三百幾呎又多過一座，好似唔多，遠啲有榮富苑甚至旺角鴻都，應該都貴過佢。

類似嘅有海康，但兩房得300尺。好細

其實奧運附近都差好遠 800樓下得ihome/形品/港灣豪庭可以比較下 以個則/環境/交通/設施/管理費黎講 係咪形品最接受到?

我覺得50樓以上d過千呎單位幾正 維港煙花景市區算係咁

18m 搵奧運三房

浪澄定帝柏好啲

浪澄

全室內可以行到地鐵站既屋苑係咪得幾個？

浪澄要行 海景向西南
帝柏會氣派喲 落雨唔洗擔心 不過有喲積超長走廊

維港灣 帝柏 帝峰 海桃
君匯有橋過 但唔係室內

面積是咪差唔多

有冇工人房

唔好意思，而家冇去睇樓
想有個concept先

帝柏67x-76x
浪澄76x起
實用面積計算

浪澄灣 橫廳定係直廳 都有工人房
帝柏要大喲7xx先會有 工人房

浪澄咁多大陸人不了
晚上公園好多普通話

都可能係銀海 / 龍璽喲人黎
因為果陣未有bsd 喲國內人買得爽手喲

如果900樓下係咪冇咩選擇??

新少少果頭得港灣, 如果唔係就奧栢奧朗果d 應該有, 但買唔抵

港灣有d 19k/呎...

兩皮都有

同納米樓一樣道理 lump sum細炒上去

港灣開揚D(唔駛望番港灣自己) 已經要20K尺
港灣樓望樓18-19K/尺
最平望大酒店16-17K一尺

港灣19k呎真係好貴

唔記得係形品定奧栢奧朗個堆...新樓而家OK...但好似有d細單位水喉定冷氣喉係經另一個單位...要整人地唔開比你就無得整

係...同一個lumpsum 係荃灣青衣一樣買到向海2房400幾呎...

lump sum 細呎價貴，南昌一號隔籬通洲街海栢匯 二百幾呎面積20k/呎

唔該晒

今日去視察過

浪澄幽靜啲，帝柏就方便

Location都爭幾遠下？

睇你點定義location 囉...
如果講交通, 地鐵 ge 話一定係愉景贏晒
荃灣過海一定無你大角咀咁快嫁啦
但勝在有巴士有地鐵, 7 8個字過到海咁

浪澄，起碼三房夠大，仲有工人套廁

形品個位都算奧運

咁唔通又開個大角嘴咩

之前11000-12000左右
而家應該平過啩

如果 1皮野都得。 有d 興趣

中X樓嗰啲，你去睇下

好想係奧運置業呀, 但優質少少既盤, 又差成球

優質好小小都過10m

有冇睇過新樓 傲寓？利奧坊太L細同密

傲寓唔係都細咩？

傲寓開放式數字上都有300呎
利奧坊一棟好多伙數密啲但係大型啲。管理費返正唔會平，買新樓都係要懶係 chill 嘅會所同埋管理服務，大型好過小型。

凱帆軒未入到大堂，一見到咁既路面入口就已經不了

太古城保養好過美孚好多, 仲好過新啲既黃埔

凱帆軒管理點解做得咁差架

長實特色

因為起樓係長實, 管理都係長實

我有睇過呢啲 想問下有無伏

應該冇，係走廊舊啲囉

利奧坊?

形品好似好少少, 發展商係sell hk

本身買左太子350實尺 想換大角個邊
有冇啲4百幾實尺推介？

屋企樓下好多人睇樓

筆直？幾房？

800萬2房

兩房8球筆直廿年樓齡下都係最多港灣
可睇ihome (唔推薦 樓下車房/回收鋪十分多 環境十分麻麻 講位置都好吊腳）
一係亮賢居 少盤 可以睇下樓主pin左個個reply 有埋分析

我諗你可以考慮下港灣

港灣係公認嘅選擇。大角咀其他位置較新嘅單支，通常有呢張 AA 宣傳圖入面呢幾棟。

試過坐小巴去港灣，一落車就聞到由大酒店吹過黎嘅類似bbq味真係難忘

港除唔近黨鐵都無問題, 但近大酒店就有d 接受唔到

最近好多人睇奧運樓

交投有無反映到先

好似無間好

無留意，只係見呢幾日樓下好多aa

港灣1期730 買到咩質素?

入嚟留名
住緊大角咀好有興趣奧運樓

其實都係附近

睇返晒啲留言研究下先

有無睇中邊個盤?

自己其實鍾意近旺角，因為我成日都要過嗰邊買嘢買餸之類
奧柏御峰有睇過
奧海城上面都有留意，但太矮就會見樓
高又爆budget

奧海上面係柏景灣? 係幾貴下架, 要返d 財力

奧柏既話, 不如形品星寓? 都近架喎, 而且係sell hong kong, 質素應該okay

成日都想要睇到海景
但都知自己未夠財力，諗下就算
形品都唔錯

請教下
睇緊奧運三房
暫時帝柏啱心水

Agent話比多一兩球可以買九龍站三房入埸盤
漾日居同擎天

咁係咪應該睇埋九龍站

係

睇啫, 無蝕底架喎, 但果頭支拿人多好多

唔係無既 但我見近排無咩新盤放
之前睇過7.3 中高層細兩房 （有海景 有獅子山景）
大兩房比較少放盤 都係低層為主 （20樓以下）
你睇下各大經紀apps都可以略知一二

唔該晒ching

我有fd住果度
佢話日本租客同印度人多
支那人都有,不過唔係最多果班,同埋相對上有些少自重冇街邊果d咁乞人憎

不過奧運都好撚多支那人啦
匯豐又奶共請好多中層支那人,順利成章就住埋附近
中聯辨又有物業
仲有大角咀同公屋一堆新移民

其實九龍站好唔好住

我行elements 都冇乜舖頭敢入

但係老婆話不如一步到位進駐九龍站

所以奧運定九龍站煩惱中

我budget係2500萬三房

睇你過咩生活模式
穿過高鐵站同柯士甸站,去佐敦大把野食同日常用品買
都係行~10mins有蓋既

買送有工人就叫佢去官涌街市買
冇既話其實間超市都唔係貴得去邊

緊係4小
商場配套完全無得比

九龍站啦梗係

想平民d 去官涌果邊都okay, 但你都住九龍又使乜咁平民, 九龍唔啱行就搭返去奧運行商場

講地段同級數就九龍贏晒, 所以有錢就去高級d 啦

住緊答你

其實食嘢嗰啲都OK多選擇嘅 想食大排檔嗰啲可以行到去佐敦嗰邊

360 超市都OK 多嘢嘅 仲有間foodcourt 係朝早開有啲晏

係商場入邊比較多唔等洗嘅嘢 可能小弟窮撚 睇都唔會諗住睇啲名店 所以覺得入面啲舖頭唔啱用

但係如果你話要grand 要面子嘅話 九龍站都OK嘅 自己早排諗住搬出黎都睇過東涌線沿線 要生活配套嘅話奧運會好啲 但係整體格局一定係九龍站好啲

呢個預算就唔好揀漾日居了 壓迫感好重 如果唔介意大堂grand 唔grand 嗰啲canteen都OK 係分層大堂啲綠色雲石襯深木色有啲樣衰 同埋個會所真係好唔掂
不過呢排咁嘅環境 試吓睇吓上唔上到君臨內園 君臨凱旋門嗰邊 係高過另外一邊一班

請問行去官涌佐敦要幾耐

漾日居其實最抵屌

要睇你邊個屋苑 近佐敦嗰兩個 擎天漾日 預返十幾分鐘都OK 不過好少行 真係要落去油尖旺多數都係的士

漾日居咁低水係有佢原因 因為真係同附近幾個屋苑質素上有距離 要親自去睇先至明

漾日居本身係九龍站上蓋基座最舊嘅屋苑，
最矮又對正高鐵站一帶地盤多灰塵，間隔又有啲三尖八角。

要近一係 The Austin 一係港景峯
九龍站環境嚟講，擎天感覺上比漾日合理啲。

謝大家

星期日去九龍站睇吓先

形品行去旺角站條路返工放工好唔好行/逼唔逼 同埋行唔行到去奧運 淨係放假去睇過

最好親身去感受下

行去奧運站有啲遠

行去旺角mtr 5 分鐘
沿旺角道行垃圾站個邊還好
肉檔個邊就多人啲
奧運就要行10~15 分鐘

行到去奧運既, 但唔算好近, 當散步ok

咁港灣同形品交通黎講係咪差唔多 港灣行去奧運10分鐘部分有天橋 中環返工 兩個環境都係咁上下 港灣唔望大酒店都唔太差 筆直有限

同埋間隔港灣兩房 形品一房

2 個去奧運站都差唔多
港灣夜晚靜d , 去紅綠線就遠少少
形品就搭紅綠線方便
港灣唔望大酒店 加小心避開凶宅
雖然實用率比較低少少
但係始終屋苑 易甩手啲

諗緊同女朋友搬出黎住，22k budget租大一房/兩房，近返工所以主要考慮九龍站/奥運/南昌
九龍站睇中凱旋門
奥運就凱帆軒同浪澄灣
南昌就匯璽
大家會點揀？

凱旋門>浪澄>匯璽>>>>>>>>凱帆

港灣要15分鐘先行到去奧運站，10分鐘除非跑步

凱帆軒垃圾，建議浪澄
當然有錢我會揀凱旋門

凱帆好殘, 唔好揀
浪澄有fd 住, 佢話好正, 裏面都好新
我睇過都覺好企理

我睇過浪澄，等𨋢等到天昏地暗

咁呢個我朋友無話我知

如果租樓 想要一房中層 幾錢租最平呀

2000萬定20萬

點會$20萬

凱帆除左大堂/外牆舊之外，其實有無其他實質問題 (e.g. 漏水）？
或者其實全爆裝修有無機會解決到？

其實漏水好少係自己造成,因為自已漏係影響人而唔係自己
通常都係隔離改間格改喉有漏過牆,樓上浴缸漏水滲落黎
大廈外牆防水油/磁磚裂左之類

所以裝修要睇係原因
前者你唔解決成因點裝都冇用
後者係結構類,你自己室內裝修都唔會搞到,要叫法團去整

所以漏水唔可以一概而論
當然起樓個判頭手工好唔好都叫有個參考
如果打算全爆就最好,起碼知問題係咩,處唔處理到就另計

浪澄D LIFT係好有問題, 3部LIFT但係成日有1,2部係郁都唔郁, 佢好似都試過整過幾次都冇用 (應該係LG PROGRAM唔得), 但係講真等LIFT好小事姐, 最多每日哂多你1-2分鐘

條屎筒係你頭頂，無得搞

無用 sunken slab, 就咁行明喉?

明喉係馬桶頂，呢個原因令我無買到

咁搞笑,咁維修咪要入人屋

所以咪全奧運最平

你個range咁大
租梗係租新樓啦
第二浪澄

幾年前住過形品
印象中個gym room 都幾細，一般單幢樓格局.. 不過冇乜人用（或者因為嗰陣時啱啱入伙，少啲人住），成日都好似包場咁

我覺得形品啲Common area 整得幾靚

大角咀世界第一！

想租一房 附近邊度最平

利奧坊

睇你地個個都講豪宅多
最近放左中字樓 睇緊附近d舊樓

會唔會好大塵/多昆蟲

點樣差唔多法?

九龍站而家係抵屌

平民家庭住維港灣好好多
附近居民，消費貼地好多

唔夠住

中字難唔難放？

利奧坊果邊真係樓貼樓
望到哂對面做緊咩

唔難呀 我前後用左一個星期就收訂

中字樓好似係5x 年樓
都幾快放得甩喎

不過再買舊樓唔驚越黎越難放?

君匯港由高峰>10M
到而家9尾
係唔係抵屌

個則一般，接受到就可以去馬

驚架 不過上到車就算 買唔起港灣
博佢到時可能收返晒d舊樓（FF緊）

開頭諗大同 睇到間唔錯 不過頂層
睇完返屋企仲睇返d相發現有水漬就即刻唔諗

富多來點睇？

博重建中字樓都好D, 隔離大同新村就難攪
佢底下有膠鐵, 踩到應一應打唔到樁,
仲要大屋苑, 一定要成個大地盤咁收購, 再將D樓起曬係側邊

9 尾都一樣買唔到, 但我覺得果度唔錯

我覺得d 發展商應該有方法, 識避開唔打膠鐵上面, 一樣重建到

有水漬好麻煩
一陣係隔離單位天台滲過黎真係未慘根治到

睇張圖,中字都要中匯街頭果批先踩唔中

買咗唐樓就一世㗎啦🥲 寧願買大西北都唔好買唐樓

隨時等多廿幾年都無人重建

有..... 咪講左一定要成個大地盤咁收購, 再將D樓起曬係側邊

踩少少仲救到, 不過都一定貴同拖長左起樓時間,
變相重建價值低左, 你見恆基都只係收南面既地盤就知

Agent打嚟
有件漾日居中高層794
叫1800萬

我覺得ok

大同呢一世都無機會比人收（高鐵係地底）
千萬唔好諗

大角咀港灣格離條街本身收購晒準備拆
但都停晒工，呢兩年都唔攪
佢他地方都唔洗諗短期有得重建

咁佢有得揀梗係捨難取易
而家利奧坊係咪都去到5~6期?

同埋呢區地積比限制 好似d 樓都起唔高

大同同中字唔是唐樓
係舊d
之前識人話中字d 保養做得幾好
不過係concern 樓齡

呢區地積比無特別, 都係7.5住宅 +1.5商業,
只係個堆大廈全部都十幾層高, 相對唐樓, 早已經用盡曬地積比

中字樓果邊呢？ 萬安果邊之前話收 收收下收唔到
見型地產即刻起晒民宿/ 工業風既野

而家睇岩果間避到 傾緊價

睇過 中興 中美 中原 中堅 條走廊贏 大榮 成條街
光猛同乾淨 （不過都好睇d街坊)

祝你好運

唔儲多小小買港灣？

出去租=益人 同埋港灣管理費都好貴下

$2.5/尺？

已經算平

中字樓 最貴460 好似

不過當然無得比啦 始終港灣都算豪宅級

460係指管理費
不過銀行琴日再估又再跌左

買咗未？我會想揀富多來多啲
中X樓嗰邊樓下環境唔夠富多來咁好

未買 仲傾緊 唔急既

中字樓果邊好多樓下都係車房 不過都收得早 無幾可會夜麻麻整車 （有d直頭唔開）

富多來呎價都幾貴下 立下眼都萬五萬六蚊
中字樓都係1萬 至 萬1 左右

奧你老母運
大角嘴就大角嘴啦

奧運係一個站名
有病？

Ok
我以為你講緊地區姐
地區就無個奧運區既

奧運得罪你d 咩

賓儀館

無得罪我 係根本就無個叫奧運既區
街牌都寫大角嘴西啦
大角嘴就大角嘴點會比個地鐵名反客為主
你會叫八文樓個頭做Austin?

呢度d 人好撚惡架
一黎就問候你老母
我上個幾個reply 都話有班友仇港灣仇奧運

太子你又點叫呀
咪又黨鐵站叫太子叫到而家果區都叫太子

唔使一黎就叫老母既
柏景灣帝柏海灣嗰啲係奧運啦掛
一開始係講緊奧運站上蓋嗰啲
再延伸討論埋周邊嗰啲樓者
點改標題？
討論下都唔得咩

笑咗
呢個係奧運樓討論區
唔係奧運區討論區

港灣都叫奧運

你覺得唔岩咪唔好入黎
你覺得自己係小眾所以好威?
大家係度討論左咁多頁都有共識
係得你呢d 自命清高先係度challenge

根據區議會分區，係真係有個奧運區㗎喎

On9仔黎

真係仇港灣
你買咗奧運站上蓋所以好嬲港灣都叫奧運定係點

去過一次探朋友真係不了港灣比人講咁多年真係有原因，正正經經買番奧運果頭好好多

比地鐵名反客為主其實好常見, 你可以wiki 佐敦站
仲有深水埗, 長沙灣, 荔枝角同美孚

咁有無奧運站？

夠無南昌啦

普遍人都係買鐵路站附近，好撚岀奇呀？

15分鐘行到去，都算既，大家討論下都得

仇港灣果啲，分分鐘無一個買得起港灣

會唔會封到黎奧運同大角咀

大角咀都多舊樓, 唔係無機會, 但深水埗嚴重d , 封都封果度先

好似全部集中喺第二座

哪有錢你老母.jpg

如果得9mil 係奥運揾個2房好 定其實九龍站1 房都有得諗下？

9m兩房又係奧運，應該得凱帆軒，不過質素差

之前向海景靚d都要1000萬。跌左d

咁緊係有原因，咩原素都係樓價反映哂架啦

我就覺得九龍站配套無咁好

9m 係奧運難搵兩房, 如果你唔當港灣係奧運樓既話

追左post見好多人話差 其實exactly 差個位係邊

位置差，
保養差，
渠位差，
風水差。
差唔多咁

位置其實浪澄灣嗰炸咪又係隔離
保養同渠位我同意 所以個價反映左
風水就見仁見智啦
又唔係講到咁差姐

同期d 樓都無佢咁差, 保養出問題

同期啲樓咩價先

凱帆最遠 不過價錢反映左 話佢差都係反映返個價錢

8000蚊租唔租到一個單位定一定係大角咀唐樓先得

凱帆軒 AB 單位 中層以家跌到8百幾
睇左個積都唔差幾實用， 又有露台西南海景
除左保養差仲有冇咩大問題？
近海會唔會有臭味？
奧運除左凱帆軒好似搵唔到八字頭

住開奧運 覺唔覺愈黎愈多支那人 尤其銀海果邊

20年樓似40年樓齡
漏水，條屎桶係你馬桶頭頂
平係有原因

因為得支那人先買得起，九龍站都一樣

得保養同渠位同意
物業風水座向是咁多奧運樓最好，好開揚，只差在所有單位都無煙花景。

位置差在無遮頭要行多二三分鐘先去到地鐵，
但佢都好近南昌站下，其他奧運樓沒這優勢。

都系咁講囉，你俾1200萬同800萬有分別，你一定不選凱帆，但如果有分別，你都可以選擇。

800萬budget 2房。 凱帆軒同港灣豪庭一期
邊個屋苑好d?

咁我會揀凱帆
但8m買到凱帆兩房咩？

非AB 單位 ， 8百頭好似有交易

你去market place 睇下就知 勁多支話

奧運咁多個屋苑，凱帆軒保養真係比較差...
Lump sum 雖然低，但係計呎價同浪澄2房差唔多

不過浪澄大部分都要over $10M 做唔到8按

800左右向山景應該買到大部分層數
向海個邊就可能好低層先得

估唔到，以為平極都要8百中

睇到呢個po既討論 8球都只能買垃圾🥲 so 9 sad

唔係好囉

似樣少少都要9球尾

千二內兩房
維港同浪澄點睇
浪澄景靚d新d但係唔知恒隆質素如何

浪澄啦

對出個海旁好多講支那話大人+講英文既細路 好趣致...

如果租嘅話
建唔建議租奧運
想租九龍區 長沙灣 深水埗 荔枝角 大角咀 呢d區
月租都可以預到18000左右

2公婆連bb 番工2個都係青衣
可以一程東涌綫番放工

租青衣

我都想租青衣
翠怡 海悅 海欣
2房近500尺都萬5下

但我老婆唔想租荃葵青
話出尖咀旺角銅鑼灣d市區唔方便
點都要半個鐘

經常去尖沙咀旺角既話，奧運係幾好住

唔介意冇covered walkway/ 天橋連住黨鐵嘅話浪澄好啲

浪澄兩房56x, 感覺上廳房都大過維港好多

$12M 應該夠買浪澄靚海景

千二萬兩房可以睇睇維港灣10座A室，全奧運唯一一款兩房有東南向維港景，有500+尺，超罕有

前排睇過底層有間放盤不過最後都唔想要最底層，中層好似都有一兩個放盤不過已經好貴，無1200萬唔放

有冇巴絲住緊維港灣
可以講下好住同配套好嗎?
行去党鐵站大約幾分鐘左右?
諗緊租佢2房單位 有冇咩向咩位好?

點解冇人講銀海係咪太唔值 個價寧願買九龍站

係貴呀

奧運站浪澄灣海景2房成交價1208萬元

兩邊環境唔同，係睇你想要d咩
銀海清靜 與世隔絕 feel d

全部都好貴

唔理值唔值先，15m買維港兩房，真係過唔到心理關口

冇錯，$15M上下應該揾到啲3房

15m就唔諗佢喇

亮賢居行去奧運站要幾耐

呢個避風塘景呢，以前就有《保護海港條例》頂住唔填，今時今日未必維持到幾耐

會填？

亮賢去深水埗站仲近

又係，行去太子站又得

太子最近

無野係永遠

好嗎？
好少聽呢棟野

隨時都可以改例, 無人反對

近大酒店

帝柏海灣

講起帝柏，agent有講比起帝柏三房半主人房彎窗大海景個款，有呢個錢一定買維港灣向南海景3房，真唔真？

但其實我覺得佢有dd 低水, 唔向南就見唔到大酒店, 中高層味都聞唔到, 但造價平, 質素又高, 睇過樓就知

都950萬2房

日日落街食萬發

恆基樓都質素高?

但成交無咁貴

高呀, 我去睇過樓, 大堂走廊都靚, 好闊落
入面都高樓底, 又有梗廚, 仲有大露台, 開則都係而家興果隻

ching買咗？管理費幾多錢一呎？有冇計下行去地鐵站要幾耐？
我用google map計，行去太子/深水埗/奧運站都要10-15分鐘

太子10分鐘左右,行得快8,9分鐘
大角咀去太子旺角奧運都差唔多時間, 睇你邊個位, 有D站遠D咁另一個站就近番D
呢D時間不過不失...大屋苑如果你個座遠D行平台+轉lift都至少無幾分鐘

長知識了
多數見人呢啲價買 四小龍/凱帆軒

我而家屋企去地鐵站都要10-12分鐘，平台開始計，但大角咀本身已經市區，一上地鐵，15分鐘到中環，又真係正，係多舊樓同近大酒店

想問下點睇奧海二期隔離嗰個居屋盤
除咗冇會所同埋喺公屋隔離
有冇其他大缺點

無買呀, 唔知幾錢呎
有計過幾耐, 都成10分鐘, 唔太接受, 佢果度搭𨋢直落地下, 叫方便少少

交通麻麻的確佢弱點

咁買咗邊

富榮？ 正到仆街 有自己5人足球場 附近又公園

有無人講下三房
筆直1400 左右有咩揀

浪澄，維港

地鐵真係唔使諗，好聽啲講叫四站匯聚（深水埗、太子、奧運、南昌），難聽啲講，四邊都行到嘔，日晒雨淋唔係講玩。

荔枝角道同大角咀道啲巴士同小巴啱就另計，通常啲街坊都係駁程小巴去太子 / 旺角 / 旺角東 / 鑽石山再轉鐵。

揸車就去邊都得啦，兩個燈位去到南昌，轉右入新界、轉左上西隧，好少塞。

其實可以轉出室外，不過就會多左喉位。

但樓上屎渠經自己屋真係接受唔到

冇記錯係跳樓露台係觀月樺峯O個期開始..

主因係O個期納米樓玩爛左，D 露台重大過間屋

亮賢原本係叫港灣三期，原本起兩幢。
剛好O個期興大單位，所以放棄左
港灣個平台原本留左天橋位過去。

大角咀係咁 全部站都10分鐘到
講真咩凱帆浪澄一樣要行一陣先到奧運重要得東涌線揀
真正奧運即維港好少少 柏景都要經奧海城2期到奧運站都要3-5分鐘
除非好執著上蓋 10分鐘不過不失啦
上蓋我覺得係比大西北遠既地方慳時間姐市區ok la 始終市區樓下多d唔同鋪 舊就一定全港市區都舊架啦
就算將南有d都離個站遠la

其實只係因為舊區太方便，唔會特登要出奧運。
同埋港灣其實行過去南昌會近少少，
不過行去奧運就有 cover walkway 或者小巴。

其實有冇小強主要睇隔離屋多。
特別係細O個 d

港灣同亮賢得

以前成日笑，港灣/亮賢係全港唯一一(兩)個盤係五個地鐵站中間...

旺角/太子/深水埗/南昌/奧運，全部都係差唔多時間...
行路亮賢會近太子多D，大約十分鐘左右，
不過港灣o個邊就有小巴出旺角/太子。

當年亮賢原本想當豪宅賣，點知未開始賣就雷曼爆煲。

唔係嘛，個大堂成陣cheap味，勁似大陸個d 桑拿會所咁，想扮豪但睇得出用料差

其實君匯港樓下有架 41A，10 分鐘到青工，
正常重快過保鐵。

不過只限去程 (回程會出太子)

樂群街中間O個幢俾人落左釘，其他睇怕要傾掂數先有得收

咁高層d大單位睇又真係要千幾2千萬既

利得街係私家街，重建個 plot 係會拎埋條街黎計，四叔好鍾意收呢 D 樓

高層個view起碼永久開揚

果度 d 唐樓有排都拆唔到, 中層都可享長時間開揚景

咁師兄你真係見識多

我見呢個post完全冇人提
仲以為有啲咩伏㖭

咁當年計開賣好似已經用Miele廚房廚櫃做賣點

佢個裝修扮歐洲中世紀皇宮style, 個lobby整埋d大大幅文藝復興款油畫係度，咁岩大陸又係好buy呢種style

好似個時未有BSD...個個盤都多大陸人買

請教各位巴打 維港灣同帝柏海灣邊個好住啲？想換入奧運上蓋3房。冇車所以要有天橋駁去屋苑得呢兩個揀。預算13m-14m，柏景灣3房超預算。
維港灣半夜有無船聲？帝柏有無漏水問題？謝

居屋樓王咁貴 校網又屈 小學中學無得輸

但係點解呢度完全冇人提

呢度個個講私樓 無綠表就咁買富榮嘅咁貴 無會所同新樓一定俾居屋升得急

無人想住掛

東鐵線好疏

大角嘴就大角嘴啦 奧咩運

無所謂呀, 你想討論埋大角咀d 樓都得架

住過兩個屋苑

維港灣：
連住奧海城一期，方便
保安Ok，基本上橋行入去唔拍卡入唔到，要行大堂
大堂保安都睇得緊，但熟左會幫你開門，保安有禮
大堂肯幫手收順豐
Club house 有戶外池同埋室內暖水池，有GYM，有卓球，溫習室
網球，羽毛球。正常，係少少舊
停車場無時租

凱帆軒：
有shuttl bus 去奧海城二期，行10分鐘去到奧運或者南昌
保安OK，拍卡先入到
大堂保安睇得緊，熟左都會幫你開門，保安有禮
不過唔幫收順豐
有戶外泳池，7樓平台有草地，望海
近碼頭有時比較嘈
樓下浪澄灣有Fusion，旁邊有學之園同幾間幼兒園
停車場有時租，少量車位

咁巴打你而加仲住係奧運定搬走左？
覺得呢區點？
我想係呢區上車，暫時幾中意凱帆軒

奧運站附近既樓

我之前都諗住買凱帆，但漏水好嚴重，同埋屎桶係馬桶頭頂

換走左啦，個人覺得其實都唔錯，旺中帶靜
買餸可以去大角咀街市
揸開車就算去元朗赤柱都係半個鐘

係車位貴囉

仲有，凱帆個價都唔係好升，自住無所謂
周邊會升得快啲

都多人話會有漏水問題，你有冇經歷過？

好彩佢唔係好升，唔係都買唔起

咁樓豬最後買咗邊

君匯港啲兩房如果唔係太細其實都幾正

d 人話凱帆軒管理差, 好舊, 而且交通唔方便, 個海又臭, 巴打對呢幾方面點睇? 我想參考下

但我想問, 果個年期d 樓, 係咪個個盤d 屎管都係經下層頭頂架? 大家都係咪?

係，有咩事要維修，係要去人地屋企維修
因為咁，所以無買到

其實點解凱帆會比其他屋苑升得少？

長實 D 盤管理係差 D，
再加埋二千年左右O個期，起都起得衰，
所以通常明顯會落後其他大發展商一截。

唯一好處係新樓平

利奧坊都算奧運???

奧運同大角咀d 樓都可以討論

其實咩叫管理差，姐係啲野壞左無人理？
舊就少少啦，啲lift有時要整下
我反而覺得個7樓平台幾好，成日見到啲小朋友係到玩，又開生日會派氣球咁。
交通睇下你覺得行5分鐘去南昌，奧運覺唔覺遠啦
有小巴九龍灣，鑽石山，尖沙咀Isquare
有SHUTTLE去奧海城二期，我覺得可以接受既
海臭其實要行到落去海濱先會聞到，唔會臭上屋苑
同埋我覺得一號銀海個方臭啲，以前都唔會行過去

大同新邨點睇？
博重建？

漏水有啊
窗台會有漏水，因為個窗台外面有位入水
我買左啲補漏王，跟住伸隻手出去補左佢。
外牆補得樣衰都無所謂啦，做完補返牆之後都無事。
補牆上youtube 睇下都識架啦，好多教學

睇過凱帆軒
個草地平台係幾正

落大雨先會？
咁屎渠係正馬桶上面其實有冇影響，我見都多人反映呢個問題

補左打風都無再入水

我無試過有事touch wood

請教巴打維港灣好唔好住？
有無漏水問題同半夜船聲上落貨會否好嘈？隔音ok嗎？感謝

維港灣既我都寫左

漏水問題我無遇到，

我住個座向望旺角東九龍，半夜船聲上落貨聽唔到
不過如果唔住高啲會聽到3號仔飛車聲

搵到圖 , 補番二張

thx巴打

個外牆真係幾污糟, 比人話佢管理差唔係無原因, 洗下佢啦好心

個外牆..........

浪澄內籠同碧海藍天差唔多

浪澄灣兩房定碧海三房
我見價錢差唔多

浪澄灣其實都係
見過有部份單位樓上條屎渠會頂住咗下面單位個煤氣熱水爐，如果要換要改人哋條渠先

點解要維修條屎渠

呢個外牆似是鐵銹積，應該要重新油過，其實維港灣都唔好得幾多，但隔離浪澄灣門面明顯乾淨同靚好多，先有咁鮮明對比。

嘩屌日久失修咁嘅樣

如果

有無人討論下福澤街堆新樓？

最近個市旺到連海富都有成交

二手交投氣氛向好，個別買家轉移入市自由市場居屋。世紀21家天下物業富榮花園分行經理黎振傑表示，新近錄得旺角海富苑成交，單位為海寧閣(A座) 低層05室，實用面積538平方呎，2房間隔，向東望內園景，以728萬元(自由市場價) 沽售，實用面積呎價13,532元。

你唔係買左啦咩？又問？

顛 但海富唔計近公屋又真係好屈 行去油麻地最近
行奧運同旺角又唔遠 反而富榮就一定唔行去旺角

同問 成日都見到佢問

當年政府啲政策真係諗唔透 拎咗其中3棟做公屋
海富公屋果部分應該係十大公屋王

海富屈機在連油麻地都行到過去 又近奧海城

浪澄有冇實呎過千

約幾多錢

雪豹絲你新屋入伙未 ？係咪都係奧運呢邊？

租左富多來幾年
交通係方便嘅， 10分鐘奧運站15分鐘旺角站
隻則又幾神，270呎間到2房（雙人床+衣櫃）當然個廳會細啲啦
附近又有大同同中字頭咁嘈

但係做完大維修，整完都係咁殘
同埋晏架街果邊有酒吧，夜晚會有醉酒佬鳩叫

維港灣3房要面壁，真心接受唔到。
最後買左浪澄

浪澄三房分橫廰直廰
直廳好擺位d, 大d貴d 但黑廁

thx巴打 浪澄三房超出預算
維港灣開揚景叫價好貴 最盡比到14m
首期有8球半但仔囡仲細唔想太進取

銀海堅on 9, 唔知點解貴一截

老實講，九龍站你屌乜都好，就係九龍站，行落去就係商場，銀海要日曬雨淋

I know what you mean. 我都係又係呀維港灣之後轉左俾多少少買浪澄灣。俾個下係辛苦d, 但long term 啱住。工人房又有套廁。你可以留意下tower 2 or 3, 有時d 3房都係15m around.

俾14m 住維港灣面壁，個廳仲要鑽石型，我情願住第二區啦。

應該1座，6-9座個view最好。btw 之前3座低層係有平過15m 出現過。

如果有小朋友最好有3房啦。浪澄2房係大，但始終少左個工人房

維港灣啲房四正 鑽廳都接受到
仔囡都彈琴 幅牆用黎擺鋼琴啱啱好 電視是但搵個位掛牆
係煩緊揀帝柏好唔好 但其中一個細房幅牆打斜唔夠實用 衰撚過鑽廳
浪澄三房15m全部向北好似？老婆堅持要西南東南座向唔care海景加少少我見一銀又有低層平台15.5m

好快無哂10m樓下上車盤

帝柏真係又貴又細，除左方便地鐵...我都有睇過，但真心好少選擇。同埋好多座都有人跳過樓....

你可以睇埋海桃灣，有d三房既景觀都唔錯

但d 景好撚差, 望到偏埋一邊, 海景又得果dd, 無陽光入到屋既

搭單問 帝柏係咪唔養得狗

兩房黎講君匯港定海桃灣好啲?

海桃

但君匯規模大d, 又好似靚d?

但啲則麻麻地

睇過個君匯港兩房黑廁 向正西 果日睇樓西斜曬到仆街出面對正停車場同公路 啲房好唔見使

有黑廁既咩？我睇過幾個都唔係黑廁

咁啱我睇左個黑廁西斜單位 印象好差

海桃灣可以養狗，租金一般高啲，會所細啲
君匯港有露台，1座兩房最靚則，會所多野啲

君既會所幾正

你要在奧運上車，唔計單支同唐樓基本上只有海灣，凱帆同君匯港細單位有1000下，其他屋苑都有但要看運氣。

2000萬住山頂喇

屯門果座呀?

海桃灣 d兩房單位望旺角
好唔好住？

我睇中原, 君匯已經無1000樓下, 好震驚

地點好住

高層呢?+

十五樓

用白居二買富榮，成23年。
五，六百萬買唔買得過？

買得過 保值 地點正

想問吓浪澄灣邊幾間係凶宅？